係外國點登入渣打股票app?

無申請漫遊

手機app 2FA，依家唔洗sms

要wo

ebanking再入股票得左
但係渣打股票app都係要sms

用web版囉